千萬唔可以放棄中大 中大一失去其他大學就會相繼失陷

首先散水撚我屌晒你地老母先
中大班手足守撚到隻狗咁 而加你居然叫晒人走
班狗只要一次入得去 你地以後都無可能再踏足中大一步
班狗都會因為咁次咁輕鬆解決中大而士氣大增
其餘大學淪陷指日可待 咁辛苦守左幾日千萬唔可以棄呀
其他地方要be water但係中大係自己地方唔可以放棄
其他地方既請盡快幫手 各區開花又好 過去幫拖又好
大家盡做
兄弟爬山各自努力 記住過去5個月眾多令大家心痛既犧牲
不分化不割蓆仲有記住不退讓

收皮啦
前線做決定呀幾時到你決定邊d地方要守要淪陷丫
無響前線既冷氣軍師收皮啦